「警察」「報警」已經冇用 我地應該成立私人既執法機構

我相信依家已經冇人會打999
邊有賊惡得過香港狗察

而家打999嘅就真係鬼喇

真

咪即係公審同獅鳥